大家唔好激嬲拜登

拜登 = 共產黨

佢轉個頭就唔記得你激嬲過佢

要進貢D幻幻比佢玩

激嬲羊

隨時爆血管中風

樓主羊咩五毛，屙尿時舉起左腳定右腳？

五毛打手